有冇人遲啲返大陸做intern

去國企 好淆底
去到通常做啲咩?
食lunch應唔應該主動join?

大陸興新仔請食飯
無一萬幾千都落唔到樓
唔請就係咁先

push

你個名
幹部第一餐會請你食
之後會唔理你，你可以放心去玩

大企業都係咁? 會唔會連scanner都冇得做㗎

做一個月幫手影印過一份野

去啲大企業我先至去
我睇佢嗰啲參加者感言 個個都話做咗好多個department

唔通話自己坐左兩個月？

大陸食飯新仔冇可能有機會俾錢

more

返？
樓主大陸仔

準備好上網卡同尿袋未
最好帶對波鞋返去，返工會無人理你出去打波

好彩咪有啲簡單野做或者影印下

yes

一般返幾點放幾點?
lunch點搞?

大陸一般都係12點食
有訓晏覺時間就到2點 冇就1點或者1點半完
我嗰間有canteen包埋lunch